7200 有無得孖展玩?

求太神解答?